持BNO登機港人須出示香港身分證才獲放行

《蘋果》記者今早在機場離境閘口，觀察香港人大多使用特區護照或身份證出境。有往台灣的香港人用BNO辦理登機手續，並嘗試以BNO岀境，惟遭站在閘口的保安人員要求岀示其他身份證明文件。該名港人岀示身份證則獲放行，最終順利上機。

...

顧先生表示，早前購買機票時已用BNO作登記，所以須用BNO辦理登機手續，並稱已帶備特區護照作備用，「盡量唔想用香港（特區）護照。」他續說，曾詢問華航地勤職員，職員向他稱須視乎目的地是否承認相關護照，如承認則可登機，所以他繼續以BNO 辦理登機手續，「佢講埋香港呢到入（禁區）都係（岀示）身份證，唔駛護照都得。」他表示，特區護照即將過期，惟他短期內不會回港，如要回港則再另作打算。

Source:

推

BNO

一陣5點開始申請

[ BNO ] 小 心 國 泰 盗 取 BNO 資 料

Push

唔係一向都係咁做咩
我用bno咁耐都係要睇身份証

咪啫係無影響

係D KOL吹到世界未日咁

見蘋果咁報

應該係飛香港先會有影響

飛香港都係可以出示香港身份證

bno加身份證獲放行

所以係冇影響除非唔見左身份證

無影響

係，簡單嚟講，外交部係打緊飛機，所以你見英國都hea應

完全無影響

返香港應該唔比用bno登機

其實依家啲報紙同其他人係咁小事化大真係唔知點比反應
講到係咩要出身份証登機係反制措施
實情係恆常措施
ccp真係冇撚用

畀，show到身份證就上到

利申：識人今日搭飛機返香港

申請左特區又唔用只係自己呃自己，只有得一本bno先係純血bno

蘋果係話緊你知無分別

雖然BNO有寫到明持有人係有香港嘅ROA
但外國飛返香港嘅話好多航空公司都唔俾就咁用BNO 要BNO再加埋香港身份證先得 始終英國政府無辦法確認到個BNO持有人當時仲有無香港永久性居民身份

標題打埋香港一向出入境用身份證啦，一陣d成日去旅行但好似阿媽帶去既唔知又講一大輪

鬼佬點算？

咪用返佢本身國家嘅護照囉
鬼佬都唔會有bno㗎喇

太陽照常升起

如果你講香港工作嘅鬼佬，佢地都有身份證

而家唔係要永居，只係身份證

下未試過

外地先要
香港唔駛

明白多謝

佢地啲推論根本冇意思 就係永遠講到個情況最worst然後話你唔走就等死

咁呢個反制係做乜9？

啫係話之前拎BNO機場保安都放行
而家唔得啫 要拎身份證啫

呀世界未日呀 冇身分證得BNO點坐飛機

利申92 冇BNO

你地未出過境？定係全部冇HKID card?

BNO posts有冇提過一下gphone周庭呢班被遺棄的英雄？

push

根本就係wfc, 得口交部自high
係唔知點解有班on9連登仔打埋一份吹到入上唔到機

係驚航空公司同埋機場保安玩嘢唔俾入姐

發現新大陸

本身bno就係要夾埋你張hkid先叫有效

航空公司理9你，除非港共想國際機場玩完，唔係都唔會畀壓力航空公司

正確，不嬲都係咁

地勤做唔做就佢嘅事，但BNO講明要同埋HKID一齊用，佢入面有寫你身分證號碼

補完數據庫

對唔住羅、我年少無知

BNO posts去邊去邊有冇提過一下gphone周庭呢班被遺棄的英雄？

離港嘅話航空公司只係要同目的地國家交待個乘客有無資格入境 回港嘅話只要個乘客有有效嘅香港居民身份證就夠啦
除非外國集體唔承認BNO 唔係嘅話港共根本無嘢做到去阻到香港永久性居民用BNO出入境

只係打飛機同你講唔認英國發出既身份證明文件
但本來BNO就要搭HKID黎證明你有居留權

今日開始申請咋嘛，
唔係即去唔洗咁早申請呀嘛

同某部分連登仔一樣

冇人知港共玩攬炒可以去到幾盡
開頭咩都唔知 擔心好正常

2019年8月31號，香港警察係太子站
＆黨鐵車箱入面無差別攻擊市民

完全零影響 跟本有心做你捉唔到

let s forget all these and focus on our new page that will happen in the uk

最黑人憎嗰句係 「最好過咗去先算 唔好諗咁多」 完全係不負責任
最閉係我屋企人聽完日撚日勁驚咁

台灣獨立咗?
點解承認BNO

中國最驚英國取消香港厠板護照Visa free引致其他國家跟隨,中國唔係為香港人係為自己嗰班唔知憑乜攞到香港厠板護照嘅權貴.

721
831
101
中大
理大
呢啲日子香港人點會話要忘記

從來唔承認BNO 特區 同中國護照
佢只係認你張入台證

台灣一向都唔承認bno同特衰
唔係點解要整張入台證出嚟

走左唔會翻黎啦

咁都要有BNO先申請到入台證

all are happy with the outcome of the civil unrest now...look at all these bno posts and replies

起底望下 房屋台啲樓奴

同國際講下

火捧未有人接

BNO+身份證=可以出入

身份證=不能以身份證出入

即係bno可以用來出入

嘩，今次真係要講尊重中方決定

即係唔洗特衰啦

陳水扁時代台灣政府已經話可以俾香港澳門都免簽,台證都唔駛搞就咁用passport 過關就得,係香港同中國政府唔肯.

不嬲都要睇埋身份證 , 就算用特區護照都一樣要睇 , 因為 BNO 同特區護照都唔係國籍身份證明文件

好啦 拎埋身份証出來囉

以前用廁所板出入境
D入境狗次次都閪口閪面
唔知做乜
又照比我過

其實不嬲你如果係拎住廁所板以外嘅護照去香港
佢就會問你諗住去香港幾耐
跟住你攞香港身分證
佢就自動收聲㗎啦

即係呢個措施只係有一樣嘢唔同
就係香港出境嘅時候
你拎住本護照要搭着張香港身分證囉
（我指係入機場海關保安嗰度，其他根本就完全冇影響）

其他根本就太陽如常升起

你問我有冇好唔方便
我會搭理乜你出境嘅時候過香港海關唔係用香港身分證嘅咩

收皮啦
支那畜生死賤種淨係識得喺度打飛機

don't spin it away...ask yourself

look at all these replies...I want to puke...how sad could those who have their passports taken away by seeing all these happy replies

核彈

台灣俾免簽關香港同中國政府事?

其實應該取消香港特區護照免簽證

睇齊支那護照，以符合該政權所謂之「一個支那」政策

驚影響到真係乜都冇嘅香港人嘅可以玩豁免
如果持有香港身分證
1）該香港身分證係首次發出日期係1997-6或以前
2）該香港身分證出生日期下字母為AZ
則可獲得入境簽證，但會另紙發出，或有可能酌量收費
（可以好似韓國咁出一個入境標籤，又或者係好似台灣入台證咁另外一張紙吸印喺上面）

香港特區護照只會作為參考用途

如果是用香港特區護照申請簽證
簽證貼紙就會好似支那護照一樣處理

咁你就已經夠死啦

有身分證就得

其實咩人先有影響
英國旅客?

唔記得帶身份證嘅人

個關鍵其實就係會否逼到航空公司在登機閘口放唔放 但你又有身分證 佢都係要放
結論係煩咗
英國是否無反制措施？有
英聯邦取消特區免簽
不過做到咁就真係斷交都似

拎實體BNO果D都只係盲目跟風撚

遲早bno變違禁品

即係照常無問題啦
on9支那攪咁9多野

做
鬼
國
奴
定
做
英
國
人
？
自
己
揀

其實大家知道就算
唔好煲大佢
一陣港共屎窟痕 改規則就煩

不嬲都係咁

咁一樣用返身份證啫

bno搭身分證可以出到係一件事 但地勤要check passport先放你登機喎

其實我唔明點解當時阿扁唔照樣去做
最多影響到台灣人去港澳唔可以用中華民國護照

但實情係去香港用中華民國護照係要另外申請入港簽證，又或者係直接用台胞證

支那能夠反制嘅措施只係全面唔承認中華民國護照
咁其實而家都已經唔承認㗎喇
咁咪拎台胞證囉

唯一一個影響到就係澳門
因為中華民國護照入澳門係可以直接免簽證入境
但澳門其實又可以用台胞證入境㗎

其實簡單啲一句都係真係冇影響🤷🏻

冇身分證一早變BC啦

冇其他國籍先係，唔關身分證事

無身份證點出境

作者個垃圾

果啲kol咪左炒右炒，垃圾嚟

我見話（現時）無影響既佔大多數。
擔心既係往後再會唔會升級。。。。

未日? 末日？

講真 安全啲走 唔好拎bno 有資料已經夠

其實持BNO出唔到境，可唔可以向英國大使館求救，請求軍隊支援

軍隊過嚟我屋企

香港人一定會走去塞吓
襯吓熱鬧

梗唔肯啦

咁咪即係台灣係主權國 主權國先會用護照嘛

但片入面條友話用bno番唔到黎?

冇事啦

佢可能係買唔到機票?

我係佢就先去台灣 台灣出境係用入台證 係台灣買機票無理由用唔到 因為都係用BNO入台灣 返到香港咪用身份證入囉

咁即係點?
又話BNO不能用嚟出境？

加油！

暫時啫
中共只會一路加壓

BNO不能出境,但對家俾你入境就得啦

出境係用身份證 唔係用護照

封埋出境

北韓式管理

GOOD 做 仲要即做

屌佢老母 到時出得境都係權貴 共諜 一概可遣送回港

咦而家如果係外地唔見hkid 係咪仲麻煩過唔見passport

咁即係用BNO可以去英國？

咁講即係同之前冇分別 不嬲都要帶身份證
但張身份證就重要左好多

+1
我用開特衰
香港機場都淨係睇身分證
咁冇奶油BNO唔洗

咁老實講
香港人不嬲都係做乜都係一窩風既
好似買樓咁
好多人又係有理冇理買咗先
完全唔會考慮會唔會跌負唔負擔得起咁
好多人幾百萬買樓都好似買菜咁就知其實好多人做野係冇乜預算移民都如是

咁即係BNO可以出境？只要出示HKID就得？
(擁有BNO的當然是香港人，香港人當然有HKID啦！)

起碼有塞都係好事

我唔知 你問航空公司先答到你 英國就一定俾你入

係航空公司唔知受唔受 咁咪用特衰囉 Boris Johnson都話你用咩護照入嚟都得

我會咁睇,無謂鬥氣 俾港共知咁多 索性用特衰 去到英國落機就任你決定啦

你用美國護照入都得

莫話話BNO 就算拎美國護照都唔撚想俾支共港共知咁多

總之,咪撚信正苦 咪撚買佢D債券 咪撚買佢地D年金 但佢D嘢都要拎盡 一張紙都唔好益佢 記住我地已被逼納咗稅 要用盡辦法報仇

我兩樣都冇㗎所以好奇一問

第一日姐

咁又唔係
您可以揸北美洲護照，一樣俾你入境
我試過

有無都好 走到就走 都係個句

你咪仲上等

登機係睇目的地接受咩護照/證件
上支那一樣用唔到特區護照要用通行證啦

講緊得bno+hkid

打入境處熱線1868

唔好咁講，大家香港人，我好關心你哋
前日一聽到禁BNO出境，我成晚瞓唔著

去中國大使館
一係搞旅行證
一係搞特衰+新身分證（但要住係當地）
所以都係麻撚煩

之後可能出茅招

一步步來，睇英國反應，點會一次就大絕

香港人的命就是苦

話唔定有一日 要好似越南難民咁 投奔怒海

所以我唔驚毒氣室 一次痛苦 一了百了

屌你 97後手足呢？

依家住日本得本BNO（永住國籍寫英國）
香港id+廁所板都唔見左
係咪唔洗再去香港？

大陸坐飛機返香港都要睇身份證啦屌

係

就算你有特衰,你返到香港入境都要有身份證啦

一日係香港人，永遠都有HKID

電話實名，換新hkid應該係最終章。走左既，冇得申請，hkid+香港號碼都可以禁用。但幾時開始就唔知啦。

依家換緊新竹身分證
當全香港換完
我用舊證仲返唔返到嚟

長住左係日本
只係諗咁啱自己兩樣嘢都唔見左
咁點番去

我明白，不滅共產黨
中國人永遠受苦受難

香港永久居民身分
你離開左唔記得幾日
就會無左

作者

起香港出世嘅好似唔會無

拎日本護照返去囉！
然後去灣仔補領HKID(拎出世紙補領)
我都係咁，當年張身份證唔見咗，用外國護照入境

蘋果篇文唔係講緊過機場保安入禁區
入禁區唔係淨係passport + 登機證就得，已前就算bno都係咁

呢點係正確

中國的專制法家+共產主義病毒

比武漢肺炎更毒

會有講明舊證幾時會全面失效

無可能
小弟離開N年都攞到！
我係正宗港仔，最正宗嘅

冇日本護照，20歲成年放棄左
得番BNO+永住
太耐冇番香港 廁所板+id搬屋已經唔見成年

你長住日本，冇日本護照？

冇，日本護照唔係想要就有

外國人要入藉日本要求極高

就算混血兒
都要係成年個陣二選一揀國籍

乜撚嘢叫永久唔會無咗囉

有冇可能跌入BNA 1981 section 4B

你係香港出世就永遠都有 條link講緊非中國籍

中國籍嘅唔會無咗㗎

英國大可以取消特衰免簽證，但可以申請5＋1，已經玩死你中共。

以前你大可以唔帶身份證用BNO 出入香港，佢家下只係寫明你一定要用ID Card 出入。

section 4B係講國籍，身分證同國籍無關

日日放假消息sell樓市，咪L入黎搗亂
專注好你大灣區發達大計。

去中國大使館補領

屌你老母aa狗

好玩掛
香港人用英國護照出香港境

even this doesn't remind you what needed to be remember? douchebag

支持你開個樓盤以外嘅新po講呢d，每小時三次日日夜夜loop
咪L淨係識講劈穿幾多，好好紀錄你遺忘嘅香港正史

AA狗，唔再覆你啦；除左講樓市fakenews，你仲記得d咩。指摘人之前，反省你自己先啦。

中國籍係跟一世嫁
無論有其他國籍，移左民都好，總之一世都係中國人